【連登之力】連登仔支持拜登唔夠一個星期，支持度就跌到仆街!!!

呀登

點樣跌到仆街

Biden WIN

繼續支持拜登

Bye Bye 我哋支持你
我愛 Bye Bye

爭燒山出片咋！

Ridin with Biden

燒山話唔敢落注

咪玩啦 拜登贏撚緊啦

佢根本唔係落注，係一錘定音

一日未選一日都未知 呀登一定贏

傻撚左？拜登贏緊17％喎

Fake news

咪亂up

點止一星期
支持左佢成年